隻貓d毛一舊舊係咩事？？？

成個月了，d毛一舊舊好硬唔知點解咗，上年都係就到夏天換毛就咁？到底咩事？？

附送得意相一張

推呀

推

有冇試過洗洗佢？定佢hi中啲咩水搞到立痴痴？

洗過都係咁，痴住一舊舊

換毛唔會咁架喎

平時有冇幫佢梳毛？毛打 click 起結好易會起一舊舊。

諗起以前有隻貓都係咁
金吉拉長毛貓黎，俾義工係繁殖場救返黎再俾我養
個時隻貓好病又cat fult眼耳口鼻清潔咗成個星期都係多分泌物
摸佢啲毛又唔覺一舊舊，驚佢帶咗繁殖場啲細菌返黎
佢定啲時開始信我時順手剃埋，點知click到仆街
仲剃到一粒粒毛結 好污穢先有
我剃完毛後啲毛生順好多

咁可能係太污糟掛，只係怕有病

係未太耐無沖涼?
如果食得訓得夠精神應該無乜大外
試下幫佢地剃毛睇下有無毛結，有就應該污穢
如果擔心打去診所問